Cpu 同顯示卡相容問題

用緊1060 3GB i5 6500
黎緊諗住買張1080
想問下個cpu洗唔洗換埋?
舊cpu會唔會限制個新gpu既發揮
甚至會拖低效能
唔該

會
要換

諗下洗唔洗換牛先

限制就有
但都一定會明顯升級 所以唔換cpu都得
但土牛就真係要睇

睇隻game對cpu需求而定

如果係wd2/ac origin 呢d食重cpu 就差d

可以去pre-order